消防員你係well paid 架

但都唔好咁辛苦啦
我住消防局附近
你地成日一車一車咁去都冇返過局
飯都應該未有得食
多謝你地守護香港

跟住去買飯又比香港人屌

相反地 班警犬就hea住收人工

聽朝打工仔返工
姐係今晚8號風球底下 迫地鐵火車復駛 迫住通宵維修好清理好條街同交通地鐵火車
出面橫風橫雨又水浸又冧棚架 啲樹隨時倒塌
唔撚諗下 啲九巴港鐵工作人員同修路人員，消防員會有危險
屌你返工炸 揾命搏咩
修橋補路無屍骸

所以香港人好有民族性

東方頭條 實捉到你

打風真係好多人都為香港回復正常默默付岀
修路 地鐵 樹木辦 掃街嬸嬸伯伯
多謝你地

警察有幾hea呀
吊你老母

一般情況下，因上班途中或放工後不屬於工作期間，遇到意外不可視作工傷。

有咩危險走先，交曬俾消防

警察都辛苦架
叫少一日警犬啦

香港奴工

法律面前

屌 點解個個post cm都有呢個痴線佬喺度

警察就梗係hea啦，警察老母就話唔hea姐

打風另計
根據《僱員補償條例》，在八號或以上颱風信號或紅色或黑色暴雨警告生效期間，如僱員在該日的工作時間開始前或終止後四小時內，以直接路線由其居所前往其工作地點途中，或在下班後由其工作地點返回其居所途中遭遇意外受傷或死亡，僱主必須負起補償的責任。

香港消防設備舊真係聽到都笑出聲

消防呢啲一般紀律部隊真係可憐

大部份係好 所以平日火災工作唔多
但工廠大廈有事真係仆街
平日多數都係救行山撚同on9廢老

咁又唔見成日有消防員死？

香港民族性係返工第一
無野緊要過準時返工

其他唔敢講，但裝備算係國際數一數二啦，套衫都係跟外國

同埋政府都多資源投放落消防

利申著緊套衫

平時打排球同hea
搵咁撚多
唔撚洗做呀？

四級颶風佛羅倫絲吹襲美國, 東岸一百萬人撇離流離失所
超強颱風飛燕吹襲日本關西, 機場斷橋, 京都古蹟大崩壞, 日本人排隊飯團
超強颱風山竹吹襲關島, 街頭電纜短路起火, 美國派特別專機運送物資
超強颱風山竹吹襲菲律賓, 數百萬人受災, 菲律賓人入住臨時庇護中心
超強颱風山竹掠過台灣南部, 屏東局部停電, 墾丁捲起滔天巨浪
超強颱風山竹吹襲深圳, 政府發動「緊急動員令」, 全市停工停業停市停課
超強颱風山竹吹襲澳門, 澳門大範圍水浸, 澳門人撤出賭場, 翌日停工停學
超強颱風山竹吹襲香港, 香港人:

"打完風, 明天是時候準時返工了!"

唔好講到你同事似無假放咁啦，365日

大家聽日返工，見消防鋸樹唔慢多多包涵
聽日九點前出動既，仲係今日砌左成日果隊

利申：聽日九點收工既消防員

有邊個國家既消防員救火唔係搵命搏

扮咩做生意姐，起下你底都知你on9
365日每當消防返工，都有野做架啦
仲有，大把黑警365日返工日子都有去叫雞蛇王啦，柒頭

又攀山又涉水
真係辛苦晒

警察辛苦係真
不遲你講最先到場真係唔能夠認同
絕大部份時間都係最遲，咁當然佢地多野做冇辦法啦
一般情況下一定冇部隊早得過消防到

做左成日困𨋢

唔用腦果個係你，你否認黑警無蛇王無叫雞，又否認消防員好辛苦
用下腦啦你

救護員日撚日都無飯食無人理

最早救到果個都困左三個鐘
又唔敢搭𨋢單單都行上天台打大掣𨋢
都未計d鋸樹同afa

應該括住（值得）well paid

人工好似少過警賊
所以唔係好 well
不過好彩都識玩 平衡返 d

屋企樓下係主要幹道，今日見到消防救護警車經過次數同的士有得比，睇到都覺得佢地辛苦

救護慘過食屎 明明好多出動 做到食唔到飯 但無人開post安慰 好無存在感

三家村同茶果嶺果班正粉腸，一早叫走又唔走

師兄辛苦曬

咪係 救護仲密過消防 但冇人理

黑警係返緊工去叫雞呀，柒頭
你黑警平時有咩做呀，大把軍裝日日行咇吹水，香港咁多南亞犯事唔去做野，連捉巴士放針班人都搞到咁撚柒
你咪撚扮野啦，on99

其實去到佢同我講困左4個鐘都無屌我
個下覺得石啲唔好意思

信我，大部份消防員都讚成救護請多d人
消防有樣野叫先遺急救服務，係唔夠救護車陣就參架消防車去做救護野
一樣做到頭暈

點解個個講消防 冇人提過救護 又無得食飯又無得打排球

救護今日都有番工無收工

咁救護員呢

冇辦法啦，忙到要鋼梯做afa叫三柴打stop
又唔得特登慢，真係做唔切都無法

仲撚辛苦 唉 希望廢老們高抬貴手

辛苦哂
利申：岩岩都當完24更

救護直頭underpaid啦，次次都係得消防做英雄

直頭垃圾啦警犬

消防好偉大

驚犬垃圾都不撚如啦仲吊人老母

agger
爭取左咁多年分出嚟做獨立部門都不果

佢唔hea點mon連登 19警犬

唔洗爭啦一齊加人工啦

警察唔係返24可以上網有咩問題？

屌 唔好講出真相
成日話有事唔好搵警察 講得呢番說話有事搵佢就真係死撚硬

食環處唔該去執辣殺！

每年都有幾件地盤佬死, 一樣大把人做地盤啦
利申: 做左地盤八年

唔通每年都有N咁多人死於交通意外, 你就唔渣車

大陸消防員裝備仲衰

之前天津大爆炸, 一次過死左100件消防員

facebook 有條片直頭影到個消防員被困 慘到仆街

其實打排球既時間係4點至6點 唔係由朝打到黑
去車之餘仲有唔同既局務做

上左咁耐連登
係無人讚過救護
原來0存在感 毒撚職業

個獲咁爆法
拆彈專家都照炸死啦

有幾well paid呀⋯⋯你無野呀？

Well你老母 唔知咪鳩嗡
消防員人工勁低

唔知點解總係有啲人仇警仇到痴線，講野又唔冷静 巴打你都幾有心覆佢

抵消防處俾政府睇唔起
淨係下面消防同救護成日自己人屌自己人
每次有人講消防
班救護就出晒黎屌
政府見你地自己都唔齊心
仲得尻閒理你地咩
繼續做死一世一般紀律部隊啦

條友00後黎 唔洗理佢 日日mon住連登家用都未比過既蛀米大蟲

唔使理d on9仔啦 香港人淨係得把口 淨係識得批評架炸 所有野由自己出發 有乜唔岩心意嘅屌左先算

屌你老母仲要高人工過消防,乜撚嘢道理?
消防人工=黑警兩倍人工就差唔多

仲有救護員

都唔明點解忙到咁消防都升唔到上緊急紀律部隊

我消防員朋友 今日無返過局 做足全日

加人工！

on9，消防hea個陣你唔講?

當佢地工作性質冇警察咁繁複，但係唔代表佢地做既野唔緊急嫁喎
我覺得消防都好夠資格升上緊急紀律部隊

出現

都唔算係我地一般市民既諗法，工會都一直爭取但係最後不了了之。
所以先唔明點解，當然政府係有數據係內部解到畫，但一直唔解釋唔講下個定義係邊，咪一直都 釋除唔到公眾既疑慮，咪只會搞到大眾鄧消防唔抵同時又睇唔起警察

咁黑警真係hea撚到仆街😓

問題係先遣去到又等救護黎
消防處整佢出黎根本係想啲人覺得消防員其實好忙㗎
又唔放資源落救護

消防佬的確係最辛苦 但區區都有災情要係咁出車
人手好難足夠大小事都顧得到 就算班差佬平時hea 今日班老散估計都要出更幫手做
唔鍾意平日既黑警 可以繼續讚賞消防佬 但屌少一日算啦

Hea你老母咩
根本份份都多野做，點解要咁比較
比黎無意思，應該共同爭取合理待遇先岩

香港無野多
樓又無，食又麻麻
但就真係錢多
你估iphone xs max 得大陸狗買咩
港豬一車車咁買啦

天津個爆炸啲消防員咁近
全世界消防員行咁近都死啦

呢樣野屌左好多年 上面頂頭個班又唔肯出聲爭取
一直以黎好多救護佬都忍氣吞聲

香港除左保險狗有邊行唔辛苦，我樓下間麥當勞係唯一有開門嘅餐廳由朝到晚條人龍都未短過，入面班人就唔辛苦？

反而垃圾黑警行行企企hea下hea下就2皮幾

平時乜案都話唔受理,得閒就叫免費雞開公數

然後話自己叫雞好慘😂

好撚多黑驚打手出黎消毒

多謝大家

咁多位小朋友睇清楚
唔好畀五毛打手控制輿論

係好多野做又點
但市民要佢地幫手時就乜撚都唔想做, 因為佢忙就可以唔理？
你平時返工可唔可以同老細講忙就鳩做？

你係到話呢到多小學雞, 你咁諗法仲衰過小學雞

呢兩條5毛嚟㗎喎 巴打你仲未block咩？

點解無人提下救護，佢地打風都係要接call。

原來係咁
係吹水台見到撞入黎無留意

救護真係慘撚到
存在感有無低成咁呀？
白車救護車無人唔識
平日係街見到fing哂燈響哂既8成都係救護車
365日都係call接call瘋狂去車 不過無人理
消防做足1日鋸樹困𨋢就凳人辛苦開哂post感激又剩

救護真係好撚慘，人手已經少，又多野做，人工又唔成正比，唔係真心有興趣嘅一早quit 咗

淨係得消防員?

我地日日做到死 班友做尖打排球

辛苦了咁多位救護消防

毒L一生寫照
無一套電視劇係講救護員
得醫生 同 消防員最偉大

親眼睇住班警犬揸車經十字路口停成分幾兩分鐘，
見到其中一邊有條路冧樹，
好多車入咗條路先至中伏掉頭，
都走撚咗去唔封路封路囗，
到依家嗰條路都仲係不斷有車駛到入去至知，
懶撚過閪

無聽過有人遇到消房員同人講
「無嫁，個火咁大，好難整熄嫁，我救完你間屋都係黑晒唔住得嫁啦，你等佢自然熄啦」

亦無聽過有人遇到救護員同人講
「你呢個病我送去急症都無用嫁喎，你咪又係等，你自己去附近診所睇仲快啦」

但就成日聽到有人轉述警察的話
「無閉路電視無樣我捉唔到人嫁喎」
「你都無證據，告唔入嫁喎」
「好小事唓，你真係告好煩嫁，你告得黎晒錢晒時間嫁咋」

唔好講到有人仇警咁啦，你地啲伙記同人講過啲咩心照啦，有幾hea心照啦

戅鳩 有一次打波俾人打到爆眼角之後報警 個肥鳩警察竟然落口供嗰陣話你報警冇用㗎 呢啲打波正常碰撞嚟㗎

你估佢地想日日打排球嫁？
唔操fit體能，入到火場死既係自己咋

消防今日真係狂出動，幾乎無停

鬼叫上面個大佬個名叫消防處處長咩

由朝早9點做到而加先返到局
食第一餐飯 去第一次廁所
全日就係不停去車
困𨋢 鋸樹 水浸 漏煤氣 火警鐘響 lock in
冇話well唔well paid嘅
不過一班人一條心
去諗點樣做好每一轉call 齊上齊落
幫到人 係好有滿足感

其實真係有咩事都搵消防
警察只係門面公關 你報警佢黎問你咩事 要郁手做野就搵消防
救火救人救貓狗砍樹困𨋢

打風開工真係痴鳩線
利申啱啱放工焗住打的公司仲要唔包

有fd做緊 一晚換左3套衫 收到電話仲要去
叫少日啦 執飛落黎啲窗佢地都有份架

大把人爭住做消防

好撚慘 6點幾出門口 睇下咩情況 有兩個消防係條河到捉住條繩 先過到河入村 辛苦晒

好多mean撚開始濫用well paid呢句

咪就係 聽到我都覺慘 無得返屋企訓醒再踩
唔好意思係局訓覺係無錢

屌你老母食屎啦死仆街

腥港人條命唔值錢

睇新聞啦
警察都有出動
hea你老母

出動完受傷

有親戚做救護 話消防唔夠人手 佢地都要去執樹

消防le d冇政治左右真係好.

2萬

返一放二

收皮啦死黑警
屌你老母臭閪啊賤種

你嚟鬧交？

幫你老母啊廢尻
成日講到好偉大咁
冇出糧比你嫁，唔好收囉廢柴

underpaid就真
警察人工仲高過佢地

唔係以為打個風就可以挽救形象啊話
平時做咁多陰質野等天收啦黑警
同你班廢柴夾過嫁啦
消防做到仆街既時候你班垃圾係車到玩電話咋
唔好以為同人地有得比，廢物

唔好話我黑心，但係養兵千日用在一時，火災風災佢哋唔出動講小心嘅話，咁消防員仲有咩存在意義

平日啲黑警犯法奶共收call 耍走你乜都做齊
打個風就扮撚到救世主咁
肉酸到呢
平日你點對我地啲市民我地會唔撚記得？

叫你封路整條膠帶就算數，人就返上車嘆冷氣
我要做埋佢個份叫人唔好行
果然係廢柴

仇警仇上腦 都on99 議事論事啦

遲下有電視劇會講

10月8日 20:30播出

先入為主on99 盲反到

另一邊廂
腥港公安已經使左幾百粒買水砲車
仲重金禮聘埋法蘭西專家過黎
教班黑警點用

你都on9 咁都叫好舊 可以講喺先進

唔好聽啲on9新聞講話香港消防設備落後
黃金戰衣可以講係世界上最先進
頭盔亦係世界各國消防採用嘅頭盔

要講落後睇吓台灣

救護平時食轉飯都要分幾次

警察幫咩撚野啊

你改名做十卜警犬啦走狗

其實真係好撚諷刺
消防你見到個個大隻仔咁因為佢地好多時間做下gym做下training。而救護日日去車唔好話冇私人時間，連正常飲食時間都冇，日復一日就搞到自己營養不良，一啲就肥到有肚腩一啲就瘦到就吊鹽水咁
雖然講就講冇一份職業唔辛苦但係我覺得救護絕對係值得擁有更高回報

尋日西南區車都要入灣仔區鋸樹做lift job

無錯
果下滿足感 幾攰都係值得

講事實
你宜家選擇性失明扮睇唔到警察做野？

睇見都覺得超辛苦

補充返上面師兄
救護返day day night off off
每更12小時
消防大約6000幾人
救護係一半
但實際去車數字救護一定忙過消防好撚多
先遣急救呢啲又係治標唔治本既做法黎
我地學FR d野根本到喉唔到肺

警察做野係份内事你當做義工咩
on9仔

我有話唔係份內事要你讚咩
不過我見到有d on9話警察係到hea咋

大撚把警察hea啦
唔好得幾個做份內事跟住無限放大啦傻西

又吹奏消防 悶唔撚悶

hea你老母
個個搵緊命搏你就屈人hea
你出左街睇到佢地蛇王係到hea咩

屌你老母佢係hea緊會唔會比你見撚到啊
個個搵命搏

你老母臭西
你係警犬人小小就認撚左佢啦

你見唔到又憑咩話人hea呀

咁你有咩証明個個警察都搵命搏啊
死柒頭

睇得到

屌你老母夠唔夠膽出去開個post比人投票係咪個個都搵命搏

你用咩屎眼睇

出街啦傻仔
自己哩係屋企話人地蛇緊王

我琴日有番工
屌你老母唔好同我講廢話

柒頭去開post投票係咪個個警察都搵命搏啦

好撚威呀
返去hea呀？

冇話好撚威
係你話我係屋企

唔好講咁撚多啦
出去開post投票

返乜撚工可以睇到警察hea

柒頭你唔撚開正垃圾

投你老母咩
俾你講兩句就要投
又唔見你投

屌你老母係度嘈冇撚用
出去開新post投票

你提議你唔撚做叫我做？

垃圾
淆底?

我提議叫你食屎你唔食又係唔係垃圾呀

兒登仔

我提議左啦
跟我做啦

你真係on9冇藥醫
要死人先開心？

undergear、怕死、話咩燒溶頭盔咪唔好做囉，
大撚把死士爭撚住去做消防啦，
多你而家呢班唔多，少你呢班唔少。

平時上山救人唔出新聞就=冇野做？
平時收工廈投訴去車唔出新聞=冇野做？
收call救護未到消防要到搓心口救人唔出新聞又等於冇野做？
係咪下下都要衝入火場 風災雨災出晒新聞先叫做有野做？
好心你啲人唔知唔了解就收聲企埋一二邊啦
無知真係好撚恐怖

成日話消防hea底打排球
晚晚standby去車你又知？
佢地打排球同踢波係確保要有運動
係時間表有既野
你講到咁撚hea你唔去做？

香港警察話之你無交通燈，清左自己警署門口就算啦

睇住樓上個十卜警犬咬尻你

人人做狗

又係連登典型盲反盲撐

其實大家都辛苦，不過消防辛苦完有返兩日full day比你休息。
救護警察訓幾個鐘又要追更 光環又消防拎晒

我冇話盲反警察盲撐消防
不嬲都有講救護係辛苦
消防24 standby係真係好攰
唔係下下出晒新聞先代表消防有做野
一年幾多個post話消防overpay?

消防24 standby真係好攰
睇黎你真係唔知行情 證明消防處包裝得幾美好

我唔知你幾熟
我都真係唔知行情
因為間間局唔同
然而有人話消防overpay我就唔認同
24 standby, 訓訓下去幾次車都咪話唔攰
試下訓訓下叫醒你痾夜尿
一晚痾幾轉差唔多
講到咁hea咁唔抵得 不妨去做去考下

只有其他現職想轉去消防，好少掉返轉
原因自己諗
我諗你應該去太多消防開放日或睇太多電視

冇去過 唔睇tbb

我亦講左間間局唔同
身邊有好幾個朋做消防員到隊長都有
鬥hea就冇乜意思
你睇人好人亦睇你好 要講hea懲教都冇野做
都係個句 24 stanby唔係舒舒服服訓覺
如果你有朋友/你係現職消防
番親工大教訓係佢好運。

hi 警畜

是但了
做呢份工又唔係為俾人歌頌
好似琴日咁 最小我果隊冇人因爲打風唔返工
好多都仲早返
其實琴日最驚係有市民出街有危險
因為自己鋸緊樹 都有窗呀 玻璃呀 鐵皮.....飛落黎

辛苦了
我啲朋友今日都7點幾番晒工

人工包埋架喎

Show Blocked User - 十卜Ching

琴日除左台泵槍之外仲洗唔洗出動埋特別車幫手

鋼梯 同特別車都出埋去做afa

如果2人特別車點算 喉車拯救車重泵得2丁友坐

搵柴打stop

懲教有無野做我唔知，但做嘅野一定係最閪，更份同地點係最衰

啲消防話瞓瞓下要去車好攰，屌，你都叫有得瞓吖！
救護係連飯都食唔撚足呀，身在福中都唔知

消防同救護都好值得尊敬

Man都打啦